戴偉浚真係on撚9

本身唔係勁，好多人都係本著想香港出到個球星而支持佢，根本上支持得佢既都係傾向想同支那割席既
但係呢條撚仔又想代表支那，好衰唔衰支那又唔覺得佢勁唔會選佢入國家隊
而家兩頭唔到岸
就算而家想歸番香港人邊，香港人睬你都on9

第一佢跟操姐,係咪想入中國隊你點撚知
第二佢番唔番到港隊, 你以為你有得話事?

人地踢邊關你咩事
人地自由

咁就要扮傷？

吹得佢漲咩
由鳩佢羅

你老母 全家食中國狗屎

To Tsun Dai：

我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你.

關你撚事咩 人地話曬踢英甲 同港超班傻仔踢？ 中國資源又好 扮傷咪有落台階囉 唔通講因為香港廢唔踢咩

上面好多戴狗打手

可能人地要睇英文

成班傻仔以為選番 dai入港隊要你班傻仔批准

之後睇下邊個傻仔

liy

英甲真係未必勁得過港超

人地睇簡體嫁

屌d人係咁玻璃心架啦，陳7去熱刺跟操就會轉會熱刺咩？

你條女都係同第二條仔打下友誼波者，但都仲係好撚愛你架

球會同國家隊都仲未識分呀死傻閪？

有乜問題？師夷長技，葉鴻輝當年都想返大陸踢、大排法國人係外國入籍

你up乜撚野呀，自己上google search 下中起同中國國家隊有咩分別先啦

唔同意見就講曬粗口 ，係到打幾句屌個球員仔就可以建國？

咁你都要seach下跟操同為中國隊出場有乜分別

移民後代同入藉都唔撚識分嘅不如收收皮先？

除左網絡欺凌仲識乜嘢

傷撚咗又去跟操？

岩既，你條女同第二條仔打場友誼波者，個心仲係你度，係好撚應該原諒佢既

唔撚柒用腦 牛津聯無得比佢操? 去支那u23操把撚?

最後加利韋特回應有關戴偉浚跟隨國奧隊操練一事，他表示出決選名單前曾與其經理人聯絡，收到的回覆是戴偉浚有傷在身，而且沒有操練多個星期，所以才有這樣的決定，但未來仍會繼續注意這位球員。他重申不會因為一個球員而影響現在、甚至未來的計劃，他只是其中一員，外面仍有很多可以有潛質可代幫助香港的球員，希望大家打注意力集中在今次入選的23位球員。

傷撚咗唔留返喺球會休養走去跟操？

葉鴻輝係想上去支那球隊踢
唔係踢支那隊呀

你肯定Mandanda個d係土生土長？

唔好笑鳩佢啦，比啲時間佢搞清楚中超同支那國家隊𣇈分別先

就算有唔同，大家都係去大陸嘗試提升自己，首先要搞清楚個重點係佢無加入中國隊

如果冇心代表香港隊嘅咁就咪撚番黎啦 講真 佢係咪真係咁勁都冇人知 喺英甲都冇咩點踢過 再講同一位置上港隊都有黃威陳俊樂 有佢同冇佢分別係咪真係咁大呢

叫佢返印度食蕉

又話大把？數唔數到大半隊出嚟啊？

香港隊已經係啦

佢講緊法國，同埋入藉兵的確冇問題，純粹見到個咁撚on9嘅人搵位笑鳩佢無知

係咪土生土長其實有咩所謂 佢肯為隊波搏命咪得 丹尼艾力士呢啲夠唔係土生土長 咪一樣場場踢港隊都搏盡

勤力囉，有乜問題，觀察一下其他地方球員訓練都有問題？香港人唔咁玻璃心，香港足球發展本身就要借鏡其他地方，中國唔係領先地區但的確比香港發展得好，青訓係呢幾年都完善左好多，唔明可以看看一套片叫綠茵的繼承者。

你老母當初比隻狗破左處
最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又痾屎又痾尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

希望以事論事，點解其他人入籍無問題，但俊只係跟操已經屌人，問題在於大家唔得以事論事

你都智9障，人地有撚講要建國？

咁撚樣又係欺凌？邊撚個先係玻璃心

無加入同無得加入係兩回事呀，柒頭皮

入選國家隊先計？法國隊可徵用的球員我至少可以數到有十個唔係土生土長，不過唔係重點，重點係戴偉浚無入中國隊

去完英甲觀察，又去支u21觀察？
唔好撚去埋南極觀察？

btw，你是咪智障？一直屌緊如果佢無扮傷唔踢港隊，都唔會怪得佢

咁都唔係？
網絡欺凌是指一個人或一群人，不斷利用資訊及溝通科技，例如是社交網絡、即時短訊工具、SMS短訊等，針對另一人或一群人，蓄意及反覆地作出帶有敵意的行為，意圖作出傷害。

問題係扮傷呀屌你老味

屌下你又係意圖作出傷害，咁我屌你老母係咪幫你生多2個細佬呀

佢只係入選過初選名單，無正式入選港隊，之後去考察都有問題，如果佢真係入選大名單，出戰個陣走佬，咁比人話合理。但事實上唔係

你真係智9障，屌你都廢9事

乖，轉頭媽咪呵返

唔踢咪唔踢 扮傷做乜鳩
仲要明知實穿煲

始終係一個19歲的年輕球員，小小跟操一件事何必要作出咁多言語攻擊，d人話賣港又乜乜 ？

拎永久揸bc再舔共
人生真係無得輸

下半世坐係輪倚踢啦撚樣

他只是個孩子

網絡上位就得
俾人屌就叫欺凌

都唔會出佢嫁啦 你睇個陣容就知....有幾多個真本土

19歲成年人都唔撚屌得，咁梁振英呢啲成65歲係咪又要敬老唔撚屌得呀？個個都唔屌得咁唯有屌你老母囉

香港隊肯用佢我第一個買波衫支持

有得轉你估陳7唔想？

人望高處, 有冇傷都好, 去跟操可以跟希汀克學野. 香港/牛津聯到有冇能力請個名牌教頭黎指點下佢？
咁好機會可以跟個冠軍教頭學野, 同香港隊踢波 定跟希汀克學野 既進步多?

正常選擇, 點都係揀個對自己有益處既決定先啦
只係處理得唔好姐
唔通坐十幾個鐘返黎踢友賽咩

去荷蘭又近 又可以跟希汀克. 唔通坐十幾個鐘返黎然後比個新任教頭係到試陣？

咁真係吹佢唔漲既
咁無職業道德咪等比人屌囉

冇錯，人望高處，所以香港政府賣港係好撚合理，跟共產黨搵食，定為香港市民搵到 既好處多？

咁咪直接講學嘢 扮乜鬼傷

冇撚計，踢聯賽又冇得出場，唔po機票真係冇野po架啦

跟大國腳操就話姐，支那U21個水平仲低撚過自己球會，特登走去跟操，唔係奶共會係咩。

仲攞葉鴻輝黎講，2件事完全唔同，當年葉個水平的確係有中超球會想搵佢，係大陸足總死要當港腳係外援名額先去唔成。不過都好，分清楚好d，香港係外國，當然當外援

話跟操姐個班

又唔見牙朗跟英格蘭操？
又唔見美斯跟意大利操？

仲要話自己傷個下肉酸到

大家都將個問題集中係戴偉浚本人身上。
點解你地又咁肯定佢所謂既"扮傷"係佢自己既決定？一個年青球員真係有得咁自主決定自己既生涯？
球會？經理人？父母？呢啲都可以係操控佢既角色。由其屋企人，上嗰一代好鍾意奶共，大家又唔係唔知

唔講以為係chi na u21 綁佢去訓練